大台新劇[鐵探]

鐵探成個feel都好電影，仲要係港產警匪片
利申：會追真係因為惠英紅同黑仔，真係好撚勁，屌打蔡思貝達哥呢啲垃圾

一睇就知想捧大隻Ben視帝啦

有誠意囉